呢段片笑撚到我仆街

唔知係咪old news
勿見怪

彈殼.gif 個出處

好多負皮

根本唔知啲搞笑位係特登定蝦碌位

高質笑片

一開始兩下最好笑
係架車跌出黎同開門

火箭炮打中抽香蕉